點係電腦睇line backup

最近想睇番之前backup 左既野
但一用記事本開亂碼
有冇巴打知點搞